［不被捕］poly集氣大會

咁辛苦選你地出黎咪未坐正個位就被捕呀你班仆街